佩雷斯主席 入一入黎

記得講母親節快樂呀🥰

佩雷斯主席: 汪汪汪汪汪

佩主席老虎狗黎

Ching 識狗話

佢同佩清fd底